［燒錢台］手袋分享區（21）請善用不推文回覆

1001絲打記得開post

推

疫情不停哪代購幫我搵
佢終於都幫我搵到個啡白frame bag舊logo
佢話真係最後喇

早2日去都見到有boy woc 仲有湖水綠同粉紅色
但好似係山形紋

對唔住呀我唔知自己1001左

你可以去STORE試下放你部電話
CF20我放到iPhone 7 plus/iPhone XS

mini 17 放到iPhone X 但放唔到iPhone X max
mini 20就兩部都放到

但咁諗
宜家唔買 遲d只會越加越多

想買tote bag 有咩好推介

上兩個星期買左light caramelsmall 番工好firm 細雨遮 銀包 鎖匙 尿袋基本野都裝到 不過要用內袋 如果唔係好易chur

LV neverfull

原來sf 有hermes? 仲要係kelly

覺得Marni tote bag幾靚

Lm

有冇絲打知道 chanel減價 係幾時開始open to public?想買下飾物。

sa淨係同我講今個星期未知邊日
話到時會再update我

內袋多數響邊度有得買

btw 間間store 唔一樣 我個friend 同我個間D 貨都唔一樣 建議你問佐SA先

All 40% off

[member]通常sale耳環唔會好靚[sosad][/member]

前排loewe網上減價，又係得呢兩隻色

Lv neverfull值唔值得買

全部c9 大媽揹

好差架？

咁tote bag有咩推薦要輕d

有啲拖鞋同埋睇落好老嘅高跟boot

goyard

我個人覺得睇圖個款好似仲老過lv

nap幾時有sale

我啊媽有一個 建議唔好買因為好容易顯老

睇款既話Tory burch同ysl都幾好睇
ysl bethni有介紹過話好輕，Tory Burch就唔清楚

咁即係唔使旨意有草鞋

見有絲打問Hermes
想問picotin 新手買唔買到？
我入過幾次
得一次有 但唔係我心水色同size
自問無能力配貨同對d飾物無興趣

一定買到 去多幾間同啲sa吹下水混熟下啦
呢個袋一定唔駛配貨

巡多啲舖 你想要咩色？size應該係p18?
之前見過bk果邊分享，佢想要黑色，sa暗示叫佢買啲twilly / bag charm 先拎俾佢

係呀 p18
大象灰金扣
如果twilly 都okay ,但其他不了

草鞋不嬲都唔會落sale

24歲想買個crossbody bag, budget 10 k
想問吓大家有咩推介
自己睇啱左個 loewe

點解負皮

自己就覺得可以睇啲young少少嘅款

唔洗理，成日都有人負，由佢負，佢開心就得

有冇邊幾個牌子可以推介，啱啱先開始接觸，唔係太熟

如果loewe puzzle 做 crossbody靚啲，不過就易同人撞

巴定絲？
個款有d成熟同好返工feel

我係巴打

sor無問清楚

我有睇過bally gucci，但係啲款好似唔係好靚
咁有邊啲牌子同埋款式會後生啲

Burberry男裝都有啲幾靚

巴打的話如果會puzzle bag既話可以好型

其實puzzle bag真係好靚，但我想要啲薄身少少，因為個人比較橫，唔想用太大個袋

我上個月買左lindy 唔使配貨 但要巡多d鋪

灰色銀扣 30

抵呀 啱色就快d買

講起prada 我覺得佢銀包d間格幾啱我
但聽聞質素唔太好

Leather 定nylon 好

想要sand但冇

好似大概67500

仲有4張海港城coupon想用埋佢
想問下大家意見
正皮 celine sangle

負皮 Balenciaga mini city

或者大家有無其他好提議

一定係celine

呢兩隻就一定celine
我用過sangle 最後放左 用左排d皮開始軟
怕愈用愈冇個形

D袋通常可以放去邊

想用埋海港城d coupon
想送個短銀包比媽媽
筆直3000
想請教絲打們有無咩好介紹

Carousell / 二手店
Vestiaire 個網都幾方便而且多人好多，放carousell成個月都冇人買 呢度放3日賣左

但commission幾甘下，放幾千蚊既野就ok

請問一下各位
最近好想買loewe vertical small wallet 淺藍色
但專門店話無貨同埋唔會再番，
代購都係咁講。不過，我見官網仲spain某d store有， 會唔會有方法可以買到啊？

兩個價錢差唔多
自己鐘意celine多D
但送比媽媽又好似YSL成熟D
大家點睇

ysl係呢個po只會有負皮

ysl好似大舊啲
同埋媽媽平時用開咩款銀包 會唔會係長銀包定散紙包
我自己自從買左個正正方方嘅銀包有啲後悔
因為真係好大舊

佢話鍾意短銀包
大舊就應該唔怕嘅
佢平日都鍾意帶個大袋出街
一陣出去睇下

Off topic想問下鞋
我隻腳板好寬同厚 有冇邊個牌子好着啲
想買對矮踭嘅斯文款

之前入過黎問 前排再探左女朋友口風
得知佢想要嘅牌子係ysl嘅黑色手袋 可以斜咩個隻 上網睇左大概萬二到 想問下咁多位同樣價錢同咁上下款大家會唔會有其他推介
因為我知佢其實都唔係好識 只係人大咗有時要一個牌子袋妝一妝身個隻 而個個ysl袋睇落又唔多岩佢咁

Ps:佢今年23

最後買左呢個 我自己都好鍾意

佢係想要ysl 就唔洗諗其他啦
一係你post下袋款同講下你女朋友style等我哋俾下意見囉

佢其實冇講過實際要邊隻 講左係要黑色長金屬鏈 細個少少 放到銀包電話就得咁樣

想生日比個驚喜佢

類似呢隻
佢平時番工就要斯文啲 但假日出街就會比較清爽 鐘意著碎花衫咁

似係 望左望 佢應該睇中萬6個個

好多謝大家覆我
買野真係一條不歸路
好驚開頭買下幾千幾千就會變做幾萬

唔駛驚
係一定會

唔好意思 當我賣廣告問下
如果覺得hard feeling 問完依句就出番去
絲打們會唔會去代購到買袋定都唔會為左慳兩三千去番香港專櫃買嫁？

因為最近同個係英國果面做sales fd做
想睇下代購有無得做

如果其實都係唔多人買 我就唔好哂心機呃眼訓算

有冇人知goyard PM size香港專門店幾錢

我唔會啊，試過一次最後因唔知真假囉囉攣左幾個月
所以如果想平啲一係喺網上面買，或者去旅行先買

btw代購其實而家都幾飽和，我諗就算有客源都未必做得起

從來未買過名牌袋嘅時候 曾經有個袋好想買但香港冇 問過代購價 但最後真係好驚買到假野所以放棄 依家我都係寧願去專門店買 唔會考慮幫襯代購

會揀拼色

係咪celine都可以用海港城$300 coupon?

Pico size好得意

但咁細個裝到咩

係嘅收到
唔該哂你

琴日收到sa invitation問我去唔去睇
但我只係2年前買過一個belt bag

題外話一問
買邊隻好
mcqueen, veja, ggdb

nano好睇啲 pico咩左上身好奇怪

Ggdb番工驚俾同事話我對鞋污糟

多謝你地答我 我都明白既 都岩既始終咁貴一個袋

最後賣個廣告 唔洗向我地買
只係想follow下當支持下
咪當得閒睇下款 然後係專櫃買囉

咁我出番去先 阻住各位靚女傾袋 祝各位男朋友發達你地唔洗做 係咁比錢你地買袋啦

仲有海港城卷 所以諗住去睇下

係呀
又或者買到番屋企 屋企人實問對鞋咁舊既

去唔切呀我
款係麻麻地 但算白菜價
今日去應該咩都無曬？

乜撚野白菜價呀
不如死返大灣區啦好嘛？

講句野都要鬥黃 認真咩
問下今晚你去邊好無

Sale*

唔難
但未必遇到想要既色

不過買一個kelly既價錢
可以買到幾個其他袋

想買有zip 嘅Card holder有無介紹呀？

Ysl幾好用 個zip 有摺位唔會太難擺野拎嘢

x2 用緊，好方便

我係金屬YSL logo個款
燙金會甩我接受唔到
荔枝皮好呀 銀包card holder用安心好多 card同coins唔會整花個皮
我仲要用白色都keep到

另外chanel個d flap card holder都可以擺卡擺錢 但厚d

我覺得causal得黎又有氣質 但太後生拎未必襯

想問下意見，想買bv餃子，大家覺得咩色好？ 織唔織皮好？如果織皮暫時只會諗黑色因為易污糟

謝謝

唔織
織皮成熟好多

我都prefer 唔織

D衫有D還可以啦
Accessories 得brooches 買得落手
鞋不了

睇你想唔想一睇就比人知係bv
我覺得織皮成熟啲
無織皮就靚啲
白色同焦糖色都靚

想買呢種有斜咩又有手拎既袋
除左ysl 仲有咩牌子推介

絲

白色好靚但唔知易唔易染色

Celine tote?

Celine Cabas 同ysl呢個爭400蚊 感覺celine挺身d
兩個都幾中意 選擇困難症

我覺得兩個都好靚

糾結左幾日決左買celine

漏左講有幾多大陸人下

啱啱celine個SA話星期一開始加價了

😭😭😭好傷心
仲儲緊錢買袋

所以有個同學就直接用假🌚🌚 咩熱門色Lindy Roulis Halzan都輕鬆買到 （不過識貨嘅就已經一眼睇得出係假嘅嗰種😂）

我係whatsapp我係Harrods個shopper 買嘢係直接免稅價不過就要收返手續費2%同埋收£70運費，不過點都平過香港好多。試過有次我買個喺香港專門店賣$19000嘅袋我經佢買就差唔多$15000

想問大家有無celine sa 可以share
想問貨聽日去買

唔係加幾隻ja咩

我可以介紹我英國個SA比你
一係你比你TG我？

佢可以運過嚟香港

我係香港啊

冇問題啊 比£70 shipping但係都平過喺香港買幾千蚊

我前排係harrods訂左個Loewe balloon
計埋運費先$14000
琴日收到 好開心

small size**

係！所以我依家買嘢全部都係經我個shopper幫我😂😂 Dior都有 平超多

但係個website有好多牌子好似Celine Dior LV 都冇😢

belt mirco 幾錢啊知唔知

[url][/url]

近排想入手Gucci Gg Marmont mini bag
但決定唔到買咩size😢😢

唔該你先 我已經搵到 因為我要海港城
留左貨宜家出去買

記得返嚟包膠
買到心頭好係開心事

£1560 after tax deductions + shipping + admin fee

平好多wor咁真係

靚
呢隻粉紅色好少女

屌 google完 又幾撚似

靚到不得了
唔知上身係點樣？
無諗過要買LV 但咁樣嘅色真係靚好girlish

仲有啲咩product抵買又係呢隻粉紅色？
有無得推薦下

我有個zoe 細銀包都係粉紅色配lv 老花
幾cute 又平

我有個mini camera bag，好夠裝

問過相熟sa睇下有無員工折 話新款全部無折

係咪呢個

我都覺得呢個入門 好實用

呢款好多人有
落轉銅鑼灣都會見到有人用呢個袋

想問下各位絲知唔知celine係咪有水貨？最近係carousell見到有，平平時專門店成十倍價錢

你呢隻應該係假貨

你覺得水貨會平十倍咩

Celine Pico 大家點睇

好得意 有啲想買
想知香港幾時有實物睇

屋企人係某大集團做, 最近 Celine Gucci YSL staff sale 最平做到2-3折🙈仲要無限quota、我托佢買左個celine 16 同 ysl

佢話呢期好多staff買完、跟住用4-5折左右擺上carousell 放、賺返被迫放no pay leave 無左既人工

平10倍價錢真係無可能係真🙈

今日去左有實物睇 sa話無現貨可以訂

有興趣 不過想睇實物先
唔知幾時有

本身問左大家意見係買sangle
不過最後試左上身覺得又唔太襯自己
最後買左belt

咩價位

請問知唔知幾錢呀？唔該絲打

咁又無問到sorry因為無乜興趣 覺得太細

等我下個星期又去巡下先

你呢係隻咩色

Pale pink
本身係呢隻色同vintage pink中揀
始終會難啲打理容易污糟
但都係覺得淺色靚啲

想買 細袋啱晒細粒妹
我諗都唔會貴得去邊
不過咁多色 唔識揀

萬5 無聽錯既話
實物真心好cute
又裝到野
唔係最近買左袋 應該會買佢

唔該絲打
我都係啱啱先買咗袋
等慢慢儲下錢順便等遲啲會唔會有新色出先

我問緊sa 等佢覆
岩岩用左coupon買個袋 宜家又有新coupon
今次連loewe都有得用

本生覺得belt真係好多人用 唔係好想買
但佢噤多隻色 實有一隻中你心水
好衰㗎

原來係咁多謝大家解答
我無咩買名牌嘅經驗，所以真係問一問大家

想問呢款walk in買唔買到 定都係要訂

$15000呀！而家有5隻色
實物好得意

係咪咩到上心口個種想睇下上身真係

十倍唔洗諗啦
celine 官網齊晒所有國家既價，退幾多稅原價幾多自己都計到

易唔易買到

萬五比預期貴 以為會再平d
但呢個size斜揹真係勁靚
要諗下早買早享受定等多d色

做左野十年先開始買名牌, 一直都係用d 無印/longchamp 布袋

細個去幾次巴黎都一件無買過, 突然有次買左個classic city 就開始黎料....

好後悔無早d 買, d 袋平好多

我覺得個size啱160以下嘅女仔
好得意呀

想問celine belt nano 2 手😭

我覺得個袋okay嘅 係個人衣著唔太夾咁
belt好似襯啲lady look多啲嘅

呢隻色靚
好溫柔既感覺

公司都有四人有，不過唔同色唔同size

我唔怕撞 同埋呢啲都係睇果個人係咪carry到姐

呢隻包邊都okay耐用

五月尾講到而家終於加價

銅鑼灣還好，去旺角試過一個鐘撞4次同款唔同色
btw原來加到$9300
2017好似仲係$7700然後加到$8800

dior呢d垃圾牌依家係咪好唔掂
已經一年冇買佢都仲搲我睇佢d新貨
送都唔要

同意我都想識有人做呢啲公司有staff discount

感覺呢個袋最靚係手抽咁用
唔知關唔關圖入面啲蝗事
覺得成件事錯哂

3000內

嗰時7千幾仲成日減價，我入手價5千幾
成日用，mini都裝到勁多野

唔知呢排有無減價呢

kate spade/furla/tory burch?

但啱啱上官網睇belt nano變返$16500, 明明上個月加到$17500

買喇! 我買完淺色belt再買淺色trio, 覺得trio真係可以everyday bag, 而且容量超乎想象
belt反而要dress up少少先襯到

想買個celine nano belt bag/ nano luggage bag比未婚妻，巴絲知唔知道邊度有平啲好貴...同埋絲打覺得邊個靚啲

睇吓你未婚妻係咩style，belt有氣質啲 襯到formal look
luggage好多look都carry到，celine要睇埋d顏色
youtube搵下belt vs luggage comparison會全面啲

仲有用belt返工好好睇架

其實佢工作上係管理層，應該要型格啲，返工多著褲啲，但佢個人係可愛look.....
所以我都好頭痛

重要佢出街全部都係連身碎花裙，好 elegant嘅裙

belt la belt有氣質文青款d

我都買咗同一個色，勁靚完全無後悔

估唔到呢對有折

金扣好靚 襯加價前買

其實大家係咪都係搵好多錢？你哋買袋勁捨得

唔係

試o左先啦

Chanel shopping bag仲有冇得買粉紅色同埋好唔好用

Furla用左5年都係好com

一直好鍾意chloe 嘅Nile bag...
但好似好多網都無得買...要喺專門店先易啲搵？

東涌outlet長期都有

大家有無用開leather conditioner保養手袋?
個袋擺得耐左有啲dry

有冇實物圖可以分享下

最後都係聽左巴絲講買左nano belt bag

買咗咩色呀

3千幾只可以買Kate Spade, Long Champ依啲

3000轉買個card holder/銀包仲好啦

唔難

大家點睇雲朵包 好靚但係好似好唔實用

買咗個焦糖色 放電話都要就住先放得入
但皮好香好軟

個淺藍色勁燒

知唔知Chanel small boy加左幾錢

1000
算加得小

依對真係...喺屋企著都嫌佢樣衰
仲有d勁鮮艷色波鞋.....

返工先會用平袋
返工用longchamp 小ck

送都唔會著不過唔同年紀唔同taste既

背包
背囊

好好笑

嘩...屌撚咗出聲

屌 呢啲真係正宗示範幾萬蚊名牌都俾佢著到似深圳a貨

核突款都賣得出Chanel要多謝佢地

原來核突款都有market

好抵！

抵喎請問係邊個網啊？

各位絲打好，細佬我第一次打算買貴少少銀包比女朋友，探過下口風見佢想要CELINE Macadam Pattern wallet又想要medium size，但我research過下，好似Macadam Pattern無乜medium size，連vintage嘅搵埋都無。

求各位熟CELINE 嘅絲打指教下，係唔係無出過Macadam Pattern medium wallet?
有出過的話邊度有機會搵到又信譽良好？Vintage都可以。

補充下，Bifold Trifold都可以考慮

變左花生post

我唔知有冇出過 但我只係見過長銀包同短銀包(fold完正方形)
中間d既真係唔覺 要睇下其他絲打知唔知
btw依家Celine出既中型款得strap

呢兩款新款比較近似Macadam 但我覺得唔夠Macadam個pattern咁細緻

我上個月都買咗 但仲未捨得用
好驚用一次就花

反而覺得YSL幾好用
極度粗用 用咗三年幾先開始爆爆地邊
同埋荔枝皮就算花都唔多覺眼

其實返工真係好少會用貴袋 用布tote bag多
多數出街/重要場合先會用貴袋
同埋每個人追求嘅野唔同
我自己就覺得買袋係用嚟獎勵自己辛苦做野
始終出咗社會 會想對自己好啲

咁闊唔闊太都好多賤人偷食既

咁又啱呀

想問下新買手袋發現有兩條痕係到
不過佢又好平滑咁 其實係皮紋定壓痕

側面睇

我搵中型款都係得strap，可能真係無出過啦
而家新款strap同有紋嗰D好似無舊款咁classy。
如果搵二手/vintage又有無介紹? 搵過IG shop嗰D日本代購又唔知信唔信得過，都係出大舖Brand off嗰類搵好D? 謝謝各位

二手其實可以搵下日本網
brand off/qoo/hedy/日本yahoo拍賣/日本樂天呢d 當然有門市既係貴d
rebag/vestiaire collective呢d網都有
係怕貨運問題

你可以慢慢搵下

謝謝絲打詳細回覆，我再去刨下二手網先

想問下大家意見
最近留意緊hammock, 去咗門市試我都係鍾意中size 多啲, 但係中size又無想要嘅拼色

之後機緣發現 picotin 22都好靚 而家唔知點揀好！大家可唔可以比啲意見？

考慮因素：
- 價錢 / 呢兩款應該價錢差不多? (H唔使我配貨嘅話
- 用途 / 想用嚟返工 hammock 應該係容量大啲?
- ** 咩法 / 其實我點都會手挽，係咪hammock handle 位其實好細長期手挽會好辛苦?

感謝大家

好唔好着

furla都可以睇下

準備喺vestiaire collective落order，好撚興奮，希望唔係假野啦

我都係羊皮長銀包
用左4年 無穿無爛
我無用塵袋 平時周圍放

因為我個銀包係黑色所以我無咁鏡住
但有個羊皮淺色card holder 就真係好錫住用
我買Chanel睇顏色多過睇皮

出街襯衫用貴袋
但平時好hea/返工返學就用百令蚊個d
真係好頹個陣試過用膠袋
只係我寧願一係買貴袋一係買超平袋
我覺得買少幾個3千蚊就可以買到一個貴袋
而且通常個d款種feel都係抄大brand

lindy襯到唔會太成熟掛
我第一個好似20 歲買都carry到

blue jeans 有d柒

P22可以直接問啦

不得了

靚！ 鐘意有珍珠嘅袋

呢個我有睇過實物我反而覺得幾得意

可換耳分享下難唔難買
我未入過H門市有啲驚比SA水要配貨

Capucines 貴氣啲
係有啲重

Capucines BB grand啲

有冇絲打知邊到有得放袋或銀包？

Carousell/ fb group/ vestiaire / 二手店

有無人有Chanel vanity case ? 想知裝唔裝到嘢

本身有boy, 大家覺得我應該買埋 vanity case 還是 p22好啲

p22
boy同vanity case都係四四方方 買另一個形

買到17cm 定 20cm?
等咗好耐17cm 都買唔到 有少少想放棄

咁樣真係好咩

我個SA 都係幫我買到20cm 黑羊
但我死心不惜叫佢再幫我留意睇下有無17cm黑/灰

佢有分析mini and small puzzle，我覺得幾好，有興趣嘅絲打可以睇下

佢呢兩個色都好靚

我都想買17cm

應該十一月？

好靚喎請問係邊間分店？thank絲打

見到了自膠先

好靚呀！ 恭喜絲打
黑撞黑易襯呀

咩牌子出airpod case?

呢款而家24S 仲有private sale 七折 我都諗緊買唔買好

我覺得唔洗太介意負皮啦絲打，自己鍾意就ok
同埋發覺呢度嘅絲打好似淨係接受到勁plain超大路色超common款嘅items

好想要
不過好唔㩒污糟

Tbh 有d似阿婆鞋

Sam Edelman

同問

[member]

收到email 話有 private sale ah
你試吓 [member][member][member]PS30[member][member][member] 得唔得？

24S啲sale好似唔包celine架，但我唔肯定係咪因為我個membership唔夠高級

幾錢呀？

呢度有冇人中意kate spade nicola twistlock系列？

個扣幾特別
但d皮質素